{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106125",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "휘쿠버 안산본점"
    },
    "text": "フィクボは、京畿道安山市に位置したカフェで、手作りのデザートとコーヒー、ジュースなど多様な飲料を販売します。フィクボは毎日少量で用意される飲料とデザートを提供しているが、これらはクオリティー高いコーヒー豆を使用して特色ある文化を体験し、おいしい味を提供します。このカフェは、ホワイトウッドでインテリアされていて、静かしてヒルリンできる雰囲気を演出しており、駐車場もあり、車を駐車することに便利です。また、大衆交通を利用しても簡単にカフェにアクセスすることができます。カフェメニューには様々なデザートと飲み物が用意されています。デザートにはバニラ・クッキー、フィナンシエ、クロムブルパなどがあり、飲料水にはアメリカーノ、カフェラテ、ラテなどが提供されます。また、様々な種類のお茶とジュースも用意されており、子供から大人まで美味しく楽しむことができます。フィクボはおいしい飲料とデザートを楽しむことができる空間として、京畿安山市に位置しており、多くの人たちに愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィクボはどこに位置していますか？",
            "answer": "フィクボは京畿道安山市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィクボでは何が販売されていますか？",
            "answer": "フィクボでは手作りのデザートとコーヒー、ジュースなど多様な飲料が販売されています。"
        },
        {
            "question": "フィクボの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "フィクボの内装はホワイトウッドであり、静かでリラックスできる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "フィクボには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、フィクボには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フィクボへのアクセスは簡単ですか？",
            "answer": "はい、フィクボへのアクセスは大衆交通機関を利用しても簡単です。"
        },
        {
            "question": "フィクボのメニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "フィクボのメニューにはバニラ・クッキー、フィナンシエ、クロムブルパなどのデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "フィクボのメニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "フィクボのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ラテなどの飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "フィクボではお茶やジュースも提供していますか？",
            "answer": "はい、フィクボでは様々な種類のお茶やジュースも提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィクボはどのような空間ですか？",
            "answer": "フィクボはおいしい飲料とデザートを楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "フィクボは京畿安山市で人気がありますか？",
            "answer": "はい、フィクボは京畿安山市で多くの人々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 378
    }
}